恭喜利物浦勇奪歐聯

亞軍

隊波咁柒有亞軍咪執到
值得返利市開P

屌你抄POST

我猁